消防處出新內部通告，稱可不用戴名牌

即係咁，大家都知香港人對消防救護一向信任同愛戴，就算佢被黑警徵用救護車都提大家如何分真假與急否。

但係咁次出份咁嘅內部通知，擺明想拉埋前線消防救護落水。
第一，大家都會諗到黑警同老解隨時可以笠件衫就扮消防救護。

第二，咁做就根本地對傷者極不負責任，因為有假扮嘅嫌疑，開路就會令到救人時間拉長，從而令到對家有野做我地話示威者阻礙救援工作，touch wood死人黑警都話唔關我地事。

第三，對上白車者，極無人身安全嘅保障，我點知自己上左架真白車定假白車。

如果前線救護員見到，請你地堅守原則與救護守則，請不要與黑警同流合污，以免蒙上不白之冤。

香港警察，我屌你老母臭系。
消防高層，我屌你老母臭系十次。

圖片出處：林鴻達fb

推！

2推！

3推！

4推！

5推！

6推！

7推！

8推！

9推！

10連可？
10推！

再推！

推阿！

無啦啦唔洗戴名牌除左方便popo做野, 諗唔到其他原因

擺明黑警想拉消防員落水
9成10臥底扮消防